第一次養狗養咩品種好

想養金毛 但係感覺會好難上手

推

唐狗

唔鐘意唐狗

唔好養

屌你老母 你中意乜咪養乜 撚知你中意乜

隻老納係度流浪左好多年你做做好心

衲dee

養乜都好 最緊要係唔好三分鐘熱度

依樣真
棄養個班仆街死啦

有咩品種啱新手養？除左唐狗

呢啲基本la

狼狗
又型又忠心

易養？

我都好鐘意金毛
好乖乖又親人，又唔會亂吠

識養隻隻都易養架啦 屌你老母
你怕咬爛野既就乜撚都唔好養

哥基

養自己咪唔洗咁煩 識去廁所識沖涼

巴打有養金毛？

一定係唐狗 領養一隻 受過苦你對佢好會忠心過名種狗好多好多

屋企幾大先

唐狗冇咁多病痛 名種狗多遺傳病玩你一萬幾千已經執到

記得要領養
第一次唔好養咁惡嘅狗 例如北京

領養啦 年終有幾多狗比人 人道毀滅

七百幾尺

八哥 好得意

領養啦

我都好鍾意金毛但覺得佢夏天好慘
所以如果有機會養我會諗拉布拉多
有無狗主分享下拉布拉多易唔易養

當你見到啲狗你就會知，啱你嘅你就會有種一見鍾情嘅感覺

如果領養 邊到最好？愛協？

無，但真係好鐘意佢地 真係好可愛

唔難既 毛易打理過金毛 不過都係會甩到周圍係 我果隻好為食 好痴人 又怕熱

細過果陣多數會好活躍 要用多d時間同佢地出去玩 唔係會成日係屋企搞搞陣 亂咬野

養狗好大責任,記住一定要諗清楚
到佢晚年你會用好多好多時間精神同金錢係佢身上
真係準備好既先好養

細狗就約瑟 貴婦

厹

新手領養可以好/唔好
好：上手教得好咪易接手，打齊針絕哂育
唔好：唔係養大，唔知狗習性/底線，等等

唔係屋企大就有用
問題會唔會帶佢出街，同其他狗玩
仲有幾多時間花係佢身上陪佢

始終覺得由狗bb開始養最好
因為有好多野係細狗開始陪養同建立關係
但正常人返工佢實會屋企倒亂
除非有個學生哥可以長期陪住佢

一句講哂，養左就唔好棄養
有咩google都得啦

愛協大部份都係唐狗黎
樓上講得岩, 其實咩品種都唔緊要, 岩個陣無論咩品種外觀, 你都會接受哂
如果未有心水品種, 不如多D去愛協或者出面有D領養日接觸多D狗先, 到時你就知自己想要咩

其實唐狗都好得意，而且忠心，性格又好，唔似某d名種狗成個港女咁臭串。唐狗又少病痛遺傳病，真心非常適合新手養

In 哥基 we trust

哥基好聰明，又可愛

冇狗係適合新手 全部都要曬好多時間精力精神 每日要帶出街 梳毛 洗耳 陪玩 睇醫生每次至少過500 每月保健100 任何狗都係 有啲品種會有遺傳基因問題 樓主咁問我真係好懷疑樓主係咪真心鐘意

念清楚真係有心養就領養啦

pug